上星期嘅今日⋯

請大家要繼續堅持
今個星期大家既對手足唔同做法可能都會多咗意見
但希望大家記住做法唔完美 我地就盡量改善
我地永遠都係同一條線
講咗咁多都係想聽日可以再見大家

聽日 尖沙咀見

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

推1

推2

聽日見

推3

推4

推5

推6

推7

推8

一張集會 一張遊行

推9

集又好遊又好 尖沙咀見

推10

推

［極重要］咪撚推哩個po！！害死手足！！

推呀
聽日不見不散呀

互相尊重。和諧共存
10/27 九龍宗教集會
下午三點 梳士巴利花園 保護宗教自由
#Weconnect #FreeHK #StandWithHK

推推

陣間見